投不贊成!!!! 我地輸緊!!!!! 教育局局長楊潤雄稱若發現校長不勝任，局方有權取消校長資格，你點睇？

教育局局長楊潤雄稱若發現校長不勝任，局方有權取消校長資格，你點睇？
投票，不贊成

d藍屍係咁投

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

幫手做鍵盤戰士啦連登仔

德美聯署整合

收到